係外國住過真係返唔到轉頭

人地個主廁都大過過香港個主人房

留名等看連登仔話外國買野唔方便又治安差

上年住果間屋廁所真係大過我香港屋企個廳

想快d 番去

點先有機會住下？ 黑工ok?

之前去exchange間房又大又舒服 返返黎訓返look架床

咁都有五毛狗

召喚我鄉下隻狗張圖

買野麻煩唔緊要
上amazon 買支水，買條底褲都送來

係英國咁耐從未試過鼻敏感
以前係香港朝朝起床鼻敏感到個鼻就甩 眼又痕

上網買野真係好方便
買卷紙巾amazon 今日買聽日送到
明明樓下已經有tesco都費時拎

有冇人去完皮膚變好 係香港搽幾多野都冇用 一去外國就好返勁多

我
去澳洲,日本乜事都冇
番到香港即刻爛面

呢個真

喺香港好難營造一個舒服嘅環境

留名睇人屌你撐港撚
然後話香港地方細夠方便 而且好多山可以行